假如你突然多左一百萬

大家會點用？
我會用40Roll定期 40買股票 爭低20味諗

去澳門賭到變1千M 再移民

捐比612

一千萬先諗啦
一百萬一年都洗哂

至理名言！買鋪圍骰搞掂

買架車都無一半啦

分20注
每注5萬買和其他

得1球喺香港做得啲乜

買架車都唔夠

我會移民

一球可以去到邊..